我護士女朋友尋日whatsapp group先講完QE有墮胎，今日又有其他人講,跪低求大家幫手推到QE岀黎FC

我18號女朋友俾手機我睇，入面寫有位QE Anes 做完 elective TOP (termination of pregnancy), 原因係raped by police，之後就有講到岀黎

我以為假，聽住先
今日又見到post,好驚,大家幫手推到QE澄清

我跪過我女朋友俾cap screen 我，佢話驚，我都冇計，大家真係要幫手

我自己做左兩年護士，大家要明
醫生護士要保障私隱好難用個人名義證明自己有冇經手，係職業守則黎，爆會俾人聆訊，會釘牌，醫生護士個個有家室，唔係話講就講

我自己nursing ge whatsapp group
入面周同學成個procedure notes有人用whatsapp逐隻字打都唔敢影幅遮名嘅相，醫護做野係好小心(so how 太循規蹈矩，我先冇再做)

所以大家手足一定要推到院方岀黎澄清有冇做過呢個手術，先FC到,唔到旨意cm講個FC就有人岀黎FC

求炒車

又話尊重當事人
驚受害人有二次傷害

宜家爆左出黎 即係唔尊重佢?

曱近平

Hello 無圖

我估佢係唔想上court，係咁回憶被強姦經歷，我地幫手推到HA岀聲唔關佢事啦瓜，你估佢唔想報仇？

冇圖呀，你估我唔撚想俾圖你？

佢地自己都唔企出黎 點幫呀
唔想出名嘅 都可以貼張證遮名掛

你哋咁小心 咁驚上身
咁行到最前 攬晒上身嗰班手足呢

一班醫護蒙面上民間記者會講晒所見所聞
咁難為你地咩

聽日見就幫到

唔係一句fc就fced...

唔係你地，做手術得果幾個人，你覺得佢地會有上民記嘅膽量？連黃藍深淺都未知，仲要得1單，你想點

幫手甴近平

洗撚fc咩，黑警殺人都敢，強姦算得啲咩，總之黑警無一個係無辜

得未？

前線消息永遠係最真，等fc最後都係高層講大話，唔通高層放棄自己人工幫你地咩

幫我推，我冇必要呃大家

做手術得幾個，唔企岀黎唯有醫院澄清

假。2016年? 肯定係舊post save 低

樓主咪講左冇做

狗有咩做唔出

柒夠未
唔fc同藍絲有咩分別

呢單野一定要查清楚先
一定要有哂證據先好再講，今次一定要殺班黑犬一個措手不及